Deadline --> Upgrade --> Deadline --> Upgrade, ok?

Deadline --> Upgrade --> Deadline --> Upgrade

no deadline
隨時 upgrade

由今日開始，每次行動都係「日頭和理優，入夜勇武狠，行動如流水，長期去抗爭」
直到TVB 同 林鄭政府 認錯悔改

要再打撤回修例哩點，應該更具體要求

政府答應10月一開立法會就會喺會上正式收番條例草案

撤回暴動定義哩點查實係回應咗+冇意義

見
［轉載+補充］集中番警權過大、獨立調查委員會，放義士，普選，餘下兩樣訴求冇大意義